突發!!! CU宣布退出四大

得翻三大星期一準時返學
東華
VTC
City Scope

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

What is city scope
City?

CUSCS係野仔黎

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

CUSCS張cert邊個出的

Cu

City Scope 一早話咗停Sem

你班友搞到自己友書都讀唔撚到

VTC停課到20號呀

東華 校長呂乳漢 漠視學生安全

得翻東大星期一返

ive星期四

I大停到20號

Scope停撚左十世啦傻鳩

東華學院聽日復課